希望大家停止反左膠

本人都好憎宜家既左膠
但越來越多野顯示以後好多工作會俾自動化取代
到時你同我可能都淪為社會垃圾
到時只有左膠會幫我地出聲

到時左膠一定會幫機械，話佢地都有應有既權利

到時？

連機械人都要保障……

戇九，左膠大愛到時屌鳩你想抹殺機械工作權